中國糧食問題其實好易解決

「食人合法化」

當年河南咪有

唔好on9
係唔食人 要坐監

易子而食，人相食
中國傳統文化晨早有呢樣嘢啦

佢地連曱甴都食

法輪功肉

「背向天皆可食」
所以你要放錢喺地下引人去執
呢個時候佢背脊就會向天

䏓病毒

自古以來
估有文化
堅決支持

武漢華南海鮮（及人肉）批發市場

解決食糧食的人，問題就不存在了!

直接消滅九成人口就可以 easy!

食人很人性化

糧食問題=食物/人口 比率唔夠
食人，一方面增加食物，另一方面減少人口，無得輸

進一步實行內循環

兩腳羊。